求7k-8klist

打機玩開OW PUBG 一般大作遊戲
平時返學要剪片同PS 想行得順啲
行雙MON

CPU同DISPLAY:
R7就配1060 6G R5就配1070 8G

RAM:
Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) 唔係好識見人推呢個

火牛:
Antec VPF Series VPF550 80Plus Bronze 550W PSU

SSD:
用唔用600p好 唔係好識求推介

HDD:
有兩個2T

機箱想要個多風扇

求各位巴打推介

咁撚有趣既
r7 1060 r5 1070

後者會好少少始終你for打機直上1070好過
1600同1700打機黎講差果幾%...

同埋你600p用幾大容量？
256既話可以直上960evo

巴打budget有限 如果可以我都想r7 1700加1070啦

但係剪片個啲 上r7會唔會好啲

128咋

會
換gpu好似易過cpu
一係~2500$收張二手1070

果到差30%
你自己決定好啦始終唔知你做邊樣野多

1060只係for1080p既ow都夠行高效
係唔知你行咩mon

128gb m.2 不如256gb sata
Crucial mx300 275gb
128真係太細 裝多幾隻game都唔夠位

hdd toshiba 3tb啦

就係唔係好識呀 所以先上嚟問
30%值唔值貴咁多

普通MON嚟 因為之前部機唔知係咪有問題 會LAG姐

我唔洗HDD 我有3TB
600P我係見上網啲人話會更快

Render 剪片一定r7啦
唔撚使諗

950 evo

牛差一百建議上neo eco 2
rend野用950 evo好似快d
不過你都無錢架喇
600p 128 gb得700mb read又貴
我不如用返sata ssd
剪片一定係1700
1060黎講用慣左就ok

屌 笑咗

笑乜

雙mon打機多買貴顯示卡實際啲
剪片，畫圖多出amd顯示卡好啲，色靚啲
打機就n卡
仲有你用咩底板
要睇個底板支唔支援你選既ram
600p係快，但是如果只係買128就不如唔買
你裝完win10再加啲軟件都就快爆啦
想再快啲就出evo，但價錢要再上升

有咩底板推介

950 evo 真係無錢

仲有咩底板同ssd介紹

你筆直都係用mx300最岩
底板求奇啦
你都唔會超到上3.9或4g
唔好選msi就得
然後自己睇返塊板要咩ram

點解唔好msi？

料差同佢開機自檢太長，最快都20至30秒
講緊最快

r5 1600
asus b350 plus
自檢14.8秒

Xpower?
咁on9?

裝左SSD唔係會快啲咩

等Vega

佢未boot入windows之前要post
check 下硬件有無改變/故障

咁我到底揀1070定R7

用番r7算啦
1070你唔玩2k都冇咩需要玩到...

呢個ok唔ok 超唔超頻
有咩多風扇既機箱推介

路超頻唔好用咁高頻ram
超頻咪用呢個板，再買貴少少
再睇埋塊支唔支援你選既ram

b350都唔得...?
好多人b350超喎...

呢b350m嘛

關咩事？塊板MATX同晶片組有咩關係？

你話供電唔夠相數又冇散熱片就話啫

料差，電容唔夠好
你唔超冇問題

b版唔代表料差
x版唔代表好喎

超就比多少少啦
個一二百
你呢塊要超都得
係熱啲同無咁好超

就係想講供熱散熱

唉
係呢塊板無咁好超
講你又唔信
再唔係你上網查下
其他板既電容係靚啲
見你多風扇就知你想無咁熱或好超啲
先叫你用另一塊版
又唔係叫你上370

真心灰了

其實巴打係想叫你比多1,200百用atx b350板 唔好用m

多謝巴打 其他我都唔係好識超 不過以防萬一姐
咁有咩機箱介紹

唔超頻點解唔好上高頻ram

料差？RAM用料好過其他牌子同價底板好多囉
自檢長就真

P.S. 講緊千四蚊嗰塊x370，b350唔清楚

因為高頻ram原本都係行2133
一定要超頻，入bios拉返上去至得
甚至有機會要加電壓同CL至上到2933以上
（開DOCP有機會著唔到機）

所以冇心超頻不如買返原生2133或者2400嗰啲RAM

你都識講370
咁唔通我話asrock最好咩
爸打你咁風趣